係咪可以勞工處見

10-11蚊 一個鐘 有無違法

打錯姐，果個錢點請廚房

可能係請intern呢

一年經驗仲intern